[唔明] 點解啲恐怖分子襲擊完之後會肯主動承認返責任？

係咪因為做得出唔怕認？定係有咩國際公約規定要咁做？

點解佢哋會咁誠實

唔認單野佢做點問拎 funding?

依啲係戰績黎 就算唔關自己事 係猛料既梗係認啦
叫得恐怖分子 唔通認自己捐左錢比救世軍呀？

因為要話畀人聽 我地就係痴撚線架啦 咪撚惹我地

marketing

認左,美國就有籍口+軍費, 恐怖分子有回佣

我又次曳曳豬囉

壞蛋3上腦

屌
前幾日先睇完

首先要明白 搞恐怖活動既目的就係要令人注意佢地 從而達到佢地既訴求 咁搞完梗係要承認啦

咁咪會更加容易畀人查到個線索囉
唔講可能冇咁快畀人捉到

0成本點解唔玩野

有聲我都睇咗

其實係咩人聯絡恐怖份子,同埋用咩方式聯絡

保險公司唔洗賠錢

如果有日真係咁做
我諗效果等於賣幾百億廣告

承認左可以作為宣傳
d癲佬咪走去加入lo
唔係點招攬新兵呀
你估恐怖分子全部來自中東咩